神欲使其滅亡,必先使其瘋狂

"Evil appears as good in the minds of those whom god leads to destruction."

想持續抗爭佔上風, 就要識得蛻變, 需要智慧, 亦需要自制

又要美國人過人權法 又話理外國觀感有咩用
大佬呀 美國都唔係咁多人日日睇你點解裝修 乜乜柒柒

「緊急」要草船借箭！！！